唔係見唔到希望所以灰 而係肯定自己冇希望所以灰

兩樣野唔同的

Sad but true story